連登仔嘅焦土係咪係到開post，搞到自修生都冇得免費考公開試？

仲諗住報返幾科再考，俾唔起幾千蚊，依家冇得考

連登仔自毀前程